召集2012年畢業的你

做緊盛行？待遇如何？做得開心嗎？

我教書，pt 16，每日返工都好開心